三㸃鐘，淋病宣佈緊急法，可以槍斃廿萬人!

唔係講笑！
先秘密驅捕一>高鐵一>大陸一>打靶

留島不留人！

緊急法違憲

689夠話佢冇講過啦

唔好再講緊急法，全部人講獨裁法

緊急法嗰名好似好中性無奈，實制係行獨裁，林鄭想點都得，直接決定落實

警察濫權濫捕？林鄭直接獨裁法授權
做文宣，貼連儂牆？獨裁法列刑事
Facebok twitter文宣？獨裁法禁假新聞，由政府定義真假

獨裁法係黐線的，幫手宣傳一下，今日之內要正名

只要香港人繼續返工，殺二百萬人都冇影響！